急！警察暗渡陳倉準備郁手

警佢老母！
各位巴絲打小心為上